有冇手足睇完施政報告決定做火車頭？

禁電子煙呀嗱？食返傳統煙囉
日日做火車頭迫你班仆街食二手煙

真 諗住隊兩枝做火車頭添

ching ho ball

屌你老母 噴鳩我們有閪用咩